朋友係毒撚眼中係乜？

係奢侈品

係幻覺

Ching好似個個毒撚post都有你既

只係朋友

毒撚連登取暖

系一齊捉精靈既伙伴

屎

Rubbish

電光幻影

係 tan90º

係 a^n+b^n=c^n,n>2 與 n∈N 下既a,b及c正整數解

係凡人，因為毒撚脫俗